既然狗諗得出尖沙咀等你地坐船返

下次留一小隊/一小隊早啲過尖沙咀，搞少少嘢引走班狗，等手足安全落船。

好彩佢地今次無去長洲
我先可以係水路走到